意媒曝C.朗拿度下季或離開祖記！高薪水祖記付不起了

《每日體育報》援引意大利《信使報》的報導稱，C.朗拿度很有可能在下季離開祖記。該報指出，C.朗拿度和祖記高層必須盡快談判，就離開或者留下達成協議。

C.朗拿度同祖記的合約將在2022年到期，但他能否在祖記留到2022年還要畫上一個問號。疫情的蔓延直接影響到了祖記的計劃，聯賽暫時還停擺，球會的收入大受影響。祖記也已經宣佈，球員們將通過降薪的方式，幫助球隊度過難關。

報導截圖

祖記的財務狀況目前並不清楚，不過對於一家財政不是很健康的球隊來說，每個賽季為C.朗拿度提供2000萬歐元的薪水是幾乎不可能的。在未來幾個月中，我們很可能會看到C.朗拿度做出抉擇，這名35歲的球員還有餘熱可以發揮。

今季C.朗拿度為祖記攻入了25粒入球，祖記能夠成為意甲冠軍的有力競爭者，C.朗拿度功不可沒。

去巴塞

返MU

法甲德甲

學畢特，科蘭
黎挑戰港超

去支拿啦
咁活著支狗你可以場場都現場睇

曼聯俾個美斯你交換啦，唔夠仲有智利美斯

返曼聯

傑志啦

智利c朗嚟

你咁講咪即係話美洲既矮版c朗都抽贏正版美斯

45歲可能先來

psg

蛆唔配有我雞朗

美洲杯咪抽贏左lo

Go mu la diu

好多獌

驚武肺姐